不如集分享一下近來收到的抺黑言論

所謂知己知彼，先來一則：

幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

破解方式：
警察換黑衫片，証明黑衫不一定是抗爭者。